[國際戰線]英國議員吹雞叫我吔簽！

係時候同其他國家connect 啦

英國議員小有開聲叫幫手
我地有有共同敵人
一方有難，萬方支援

Link:

Push

Done